有冇人試過trans 到u

究竟有冇成功例子？求解答 咁咪好難？

我 HKU tran去 i大

每個學生必做的事！

LingU tran Cityu

港大trans 去含大

點trans? 經non ju ? 難唔難?

EdUHK tran APA

Non Ju

BU tran CU

本身幾分 可唔可以講多啲

求分享

PolyU去恒大
做埋講師

鯨魚trans shitty
面試+GPA就ok。可以考埋IELTS穩陣d。

Gpa >=3.5 Interview正正常常 應該就tran到
不過講緊係非ugc tran ugc